李嘉撈過界做崔始源保鏢！

有「功夫狂人」之稱、曾表演徒手劈榴槤出位的李嘉，在無綫拍了不少劇集，發展順利，原來演員背後有個秘密身份，昨日突然「變身」保鏢在機場保護抵港的韓星崔始源，面對過百瘋狂粉絲，從容不迫。現場不少粉絲認得他，追完偶像再找他影合照，成功搶Fo！李嘉直言做保鏢有時好搵過做藝員，若果獲點名聘請，時薪可以過萬元！
韓星崔始源昨晨從首爾來港，近百Fans一早到機場守候，當他步出禁區時，獲工作人員及10名保鏢護駕，穿上乾濕褸的他企定定讓大家拍照，粉絲見到偶像即告失控，一擁而上。

「冬來」護主型過巨星
在眾護駕保鏢中，赫然發現曾演出劇集《大帥哥》、飾演張衞健手下「冬來」的李嘉！戴上賊仔帽、眼鏡的李嘉，一臉嚴肅地工作，相當搶眼，見他專業地全程保護崔始源，而崔始源則表現親民，與粉絲握手，並以英語回答粉絲提問表示會返酒店，混亂間更有粉絲跌倒。崔始源前後花了10分鐘在人群中逼上七人車，臨上車時他一手掹住車門，一手以電話自拍，引來眾粉絲尖叫。
「變身」保鏢的李嘉突然成功搶Fo，事後他受訪，表示一直都有做藝人以外的工作，包括保鏢及曾做過輔警，之前曾秘密保護過荷里活巨星，今次幫手客串，未料惹來回響，笑言：「其實十幾年前開始幫保安公司做嘢，不過，都係斷斷續續咁，都有同佢哋公司訓練員工。」今次保護崔始源，推撞難免，李嘉笑言自己都追過星，完全明白Fans心態：「今次最搞笑係佢哋認得我，追完偶像就過嚟搵我影合照，呢樣嘢幾特別。」

一身武功訂餐接細路
談到做保鏢的趣事，李嘉笑言大家不要幻想太多：「唔好以為做保鏢，每日都生活喺槍林彈雨之下，其實好多有一身好武功嘅，要走去訂餐、接小朋友放學，都幾搞笑o架！」他與無綫仍有藝員合約，笑言做保鏢收入不錯：「都可以搵到食，有啲內地富商指定聘請嘅話，時薪可以過萬，有時好搵過做藝員。」
他的俄羅斯籍女友Yana Kobza去年發現腦部有腫瘤，需要做手術，問他女友現時情況如何？李嘉說：「手術成功，康復情況好好，我哋都Keep住見面，有時我去搵佢，有時佢嚟香港搵我，但感情嘅嘢，我唔想講太多，希望佢可以靜心休養。」
目前他正拍攝無綫新劇《唐人街》，並透露最近與生產商合作設計兵器，亦有計劃為保安公司培訓一隊懂中國功夫的保安團隊，他說：「我覺得武術應該要與時並進，融入生活，先可以不斷發展，所以，我成日會循呢個方向去諗有乜嘢可以做得更多、更好。」

俄妹

一定好好砌

佢帶左頂帽帶埋眼鏡型左咁撚多

時薪可以過萬元

認真既男人特別吸引

你寸緊佢光頭

仲型過韓仔

條友練功夫好癲

型過個泡菜仔

原來食俄妹

認真 型過條泡菜

有無巴打講下佢係咪真有料

幾型棍子

原來崔始源仲咁受歡迎

你揾返港台 功夫傳奇 來睇就知佢係咪真有料

依套都淨係講功夫
但係條友好似係玩好撚多種武術

食俄妹

第一眼睇左做李嘉誠

有種武痴Feel，係有真功夫嘅

真係有料, 師傅級

形意拳 (開班教人)
周家螳螂
重有唔知幾多樣
實戰型國術撚
係講嘢浮誇少少

真人有禮貌，朋友同佢同一間保安公司

如果一個人熱衷武術
冇人push都會不斷練野
加上噸位同身高
好難會 "冇料到"

唔知點解睇錯左做李嘉誠

踢春袋個條片睇到我

佢高大有型過崔始源
但崔靚仔d

佢咁撚大件頭
都當佢係打得啦
食佢一拳都唔得掂

李嘉（NIGGA）

個幾個鬼佬保安次次kpop明星黎都係佢地

睇覺得下面隱隱作痛

個春袋咁都無爆?

Search李嘉出呢d

我屌你老母臭西
單機啦

練南螳螂一類嘅硬功有方法將睪丸抽上少少
相對減輕傷害
利申，我個名

條友好癲架

好撚型

D港女係,咪感覺自己柒左走去追韓狗

實心wow

條友好大隻

以為 李嘉誠

崔始源 同佢隻揪邊個贏？

記得條友好撚中二
唔知邊個訪問
佢話自己淨係會著黑衫黑褲
預左隨時俾人挑戰
如果佢贏左套衫就會係對手既喪服

記得佢上武當山挑機，打7個武當弟子

動漫真人版

崎玉老師

𨳒 中國功夫咪又係要輸畀mma

佢比果d咩國術宗師有料好多，主要係有練身體體格

佢條女好正

有冇片講依件事

睇錯李嘉誠先入黎
我出返去

一隊識中國功夫既保安隊
佢培訓完我想睇下

呢個似借力用埋左手令個罐變形

大隻就真既

但對比手指穿罐底就差得遠

真人有禮貌好nice
早半年飛海參崴同佢同機
開頭未記起佢個名佢主動點頭打招呼
一齊排隊過關傾左幾句

件俄妹咁既質素既 係咪整容失敗

做佢條女應該都好正

睇錯李嘉誠

笑撚咗出聲

返兼職時見過佢，佢只係做呢類貼身保鏢，其餘既保安 Job 好小見佢。

因爲保鏢同保安兩樣野黎

打 fax 7 paper?

都唔知邊撚個黎

專業.

乜水

諗起佢徒手劈榴槤
現場劈極都開唔到

成日記得佢做不死人好撚型，個角色明明可以發揮得更多，點知畀關禮傑殺死

我都係 以為有個保鏢同李嘉誠撞樣

反泡都覺得崔好靚仔

睇過一個節目(好似係鬼佬拍嘅)，講大陸D有錢佬身邊嘅保鏢阿頭
個阿頭少林出黎做過解放軍
請保鏢會負責in人，其中一環要同佢對打

黎in果個自我介紹又係唔知邊度少林出黎，話識氣硬功又乜又7咁
個阿頭先受佢2拳，試吓佢功夫
食咗1拳，叫佢大力D，打完再叫佢大力D

話佢都有練氣硬功，叫佢放心打
睇到條友真係出恆力打佢，打完阿頭冇乜反應，乜都冇講
跟住掉轉，條友就做大戲咁款，耍咗一大輪又叫又跳咁

食咗一拳，面有難色，阿頭問佢得唔得，唔得唔好死頂
佢係咁話得，話可以打多一拳，試真D
再打，面青唇白，面容扭曲
睇到佢個人震震地咁

跟住係咁問佢有冇事，抖咗一陣就叫佢走等消息
之後記者問佢個應徵者點，佢話條友黎呃飯食嘅
年中有唔少，話如果有練開出拳唔會係咁，力度唔會咁弱

硬氣功亦唔使做大戲咁運氣，呢種只係表演俾人睇先會咁
知佢流流地都唔敢用力打佢
話只係用咗6成力，打完第2拳真係驚佢暈低

我諗 "中國功夫既保安隊" 個意思
對外都係卓頭多，重點唔係招式，係習武果種基本功

同佢按摩咁

崔始源跆拳道黑帶3段，一腳ko李+
好似係

好撚型
唔知佢講緊乜但好撚型

功夫熊貓李嘉嘉

得啖笑

恥笑

肥？

過晒氣啦

一拳超人

佢實屌撚到條俄妹瘋狂高潮

睇錯左以為誠哥

醒呀佢，知道TVB無得撈

做保鏢咪即係做爛頭卒
死都你死先

徒手劈榴槤?

咁原來接一接隻泡菜落機，張圖有6個保鏢，都成6皮野

唔一定，好可能骨大波細，連登仔最鍾意既身材係英國易搵D，個個都D CUP以上，不過快殘。

睇錯以為李連杰

咁樣？

連登偶像

其實無分別，都係同一班人，當然你高大會優先。
重點係時薪高一截

點解韓狗要保鏢

冇撚有錯喇

你係咪修道船d friend

Sj 係咪得佢仲有今時今日咁嘅地位
其他好似紅極都有個泡咁

D fans成班喪屍咁
拎散彈 射鳩佢地就岩

佢個feel係好型好勁但又有啲單純傻傻地嘅感覺 好得意

之前YouTube過佢
淨係記得佢識整到個肚腩浪下浪下 又叫人打鳩佢證明佢刀槍不入

有時係要單純先練得勁

佢扮一拳超人 其實會好似

希澈

睇城寨英雄同大帥哥post勁多巴打J佢

好撚勁

痴撚柒線

保安50蚊一個鐘。

碎料
其實唔難

堅料

勁

其實以佢實力 如果去打拳賽咪贏硬
同磅數應該冇人夠佢打

武者李嘉

上個月坐巴士佢坐對面唔敢望佢

踢果幾隻好撚勁WO
係咪裝左保護入面

做保鏢係唔係一定要著西裝

淨睇片都好似feel到下面赤赤地

On9?

縮陽入腹咋
係尾龍骨篤一野就破到

中二到爆
之前徐曉東單野 佢又係fb po段野話要挑戰佢
成段野武俠小說咁 又立生死狀又剩
睇到好尷尬

唔係

武神李嘉

有冇真戰睇睇

其實一直都唔明
就當你唔痛 但其實好脆弱都會爛
冇感覺唔痛姐但都可以裂 碎 爛

武器就梗係啦 你問啲拳王 佢地都會答你對一個拎刀既人最好方式係掉頭走
不過佢講還咁講 我始終唔信實戰情況下佢打得贏pro MMA選手

上台有規則有剩
佢好似話想鑽研無規則實戰
人地練咁耐拳擊
佢就成日練指力 踢春袋 刀仔長棍
上到台打拳擊點會夠人打

幾時打徐曉東 打贏係大陸咪紅囉

實戰有棍有戰術筆有kabotan 插眼撩陰 一下收皮 仲同你打幾round嘛

配合埋上面啲YouTube片睇 真係一個中二病武痴

咩round唔round？
我意思係我相信ufc果種現代化 科學化既訓練體系 訓練出黎既成果會比較強
你用武器人地都可以用 你插眼撩陰人地都識得插（先不論插眼撩陰難度有幾高）

你地眼中保安剩係守大廈開門個 D

有冇人睇錯李嘉誠
我真係睇錯屌 非假膠

我同佢打過 佢真係有內力，頂到我十下七傷拳

大傻仔

好似係佢好等錢使醫俄妹
所以乜都肯做

整容失敗你都冇得屌

係愛啊哈利

無

大隻中二版大J

成日見到佢同一個同胞食飯架喎 點解變左俄妹

英國最多肥婆喎

三段算勁？

佢同羅莽都幾似
一身好武功 但做搞笑藝人都無違和感

睇噸位 李嘉1分鐘解決佢啦

新潮文

仲心諗崔始源咩人咁威

鄺美雲隻狗都要信佛啦

英航啲空姐

淨係做到搞笑藝人

跆拳道轉幾個圈起飛腳表演就好睇
實戰一嘢比人飛撲落地就冇曬反制手段啦

剛上網睇話始源係跆拳道黑帶四段

大部份都高不成低不就咁

跆拳啲帶數一向都比行內人嘲笑易考

我跆拳道嘅教練話空手道考6級嘅套拳嘅難度同跆拳考黑帶差不多

利申學過跆拳、空手、柔

因為佢唔係練到唔識痛, 而係縮咗兩粒丸入去
所以你係踢緊佢恥骨
踢恥骨都痛, 但習武之人忍到

點解縮到入去呢? 當時點研究到呢種方法出嚟呢?
現代科學做唔做得返呢?
呢啲算係國術入面比較神奇嘅嘢

大部份跆拳係WTF練法, 而大部份WTF練法係垃圾, 你自己諗

唔係縮，係全部揪起包上去
縮入去踢個位一樣痛到死
結論都係呃人用

崔健邦打女人就勁

李嘉食鬼妹 唔摸人賓周強吻男人

條片好似睇到Tiffany呆咗🤥🤥🤥

始源已經算men㗎啦 李嘉＞最型泡菜

我發夢個陣見過

師兄好似識啲嘢
我聽就係縮入腹
全部揪起包上去即係點？
佢哋示範時公開俾人試俾人踢，點做到？

佢係間event保安公司炒散姐，白人叫Rick，黑人叫Sunny，好多明星都係佢地兩個做bodyguard。

極撚型

仲有個何俊軒都係呢間公司做

想睇佢打人多啲會唔會一嘢打暈人

埼玉黎
修練完既代價
好難唔勁

屌 食佢一拳係咁先
真正既武痴黎 見佢對手好粗糙好多小傷痕 真係日日練武

條友係咪睇得多刃牙
感覺佢同裡面啲人好似
尤其係死囚篇入面
乜招都用盡個種打法

有女人同細路有加成

連登最鍾意講要大波就要肥婆

咁係睇個一下腳中唔中，唔中就仆硬街

幾時同徐曉冬打

5-6年前我仲有租now tv
唔記得係 discovery channel 定 national geographic 睇嘅

唔係掛 呢個似比人打多啲喎

好癲

on Lun 9

笑左出聲

好似係徐君走數先

Cls 打左個結

佢好勁
其實佢可以拍武打片，應該有出頭

佢有拍呀 只係因為佢個樣唔太正氣做唔到主角

佢真係可以做大奸角同D 大影星拍住打, 真係長做長有,佢又係功夫狂黎....

真人？

屌，求其喺大陸或者秦國請個退役散打/秦拳/西洋拳手都好揪過啲國術撚啦 仲平靚正

最爽就係成功爭取到呢位鈺芸邪神開戲俾佢：

有冇link